如果畀你中8000萬，但係以後睇嘢變黑白，制唔制?

: 8000萬喎，老虎蟹都制啦
: 同女扑嘢都好似睇粵語片咁，不了

中8千萬 盲都得

死而無憾

睇漫畫無乜影響
但影響睇動畫
不了

釣魚post

我而家生活係呢到 睇既野唔止黑白
直頭灰暗